EXID班女好大波

Average應該有D cup

10

9

唔撚識啲韓妹
同唔到樓豬學術討論

曾志偉目測有180

Hani

8

救樓主老母

無圖 答你唔到

呢條女有幅著緊身衫既相, 大到痴線@@

好多大奶J圖

不過記住唔好睇樣

LE整成咁

假架d奶！！！

le應該都係整架啦

咩名

應該得 LE 叫真大波

泡菜妹鍾意加料是常識吧

le真係不了

典型整型look

hyelin

冇可能

Hani，正花

正花

全隊都大

計平均波路都算大
但exid唔係行露胸嘅style

無圖

短髮好7

有幾正？睇過？

咁大唔露咁浪費？

最好J係個樣

J開膠

屌爆le

最愛 慧璘

咁淫嘅

屌到舊膠爆

左邊人妖黎?

收聲啦 撚樣

嬲嬲豬

後面條女下半臉都幾似hani